我宣佈高登神獸已進化成為連登神獸

當日嘅鵰那馬，今日已進化成.......

獅鳥

喺街只有Wiki 嘅圖，唔知文宣有無用

無咗張圖